[IOS/AN]吞食天地M(23) 1001永遠唔撚開post

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

1001開個post好難咩

最尾1001留意下 記得開post

講緊你呀 師兄識波 冇品

推下先

隻曹操升得好慢
依家先62

Q n A 文雞個到改鮑出算啦

文雞伏9新人

鮑出去到1xx都開始唔夠力
改做關羽好過

免費野算係咁

用左5個大福章先升1lv

出來面對

屌啦星
個副本打黎打去都打唔到完成唔到個任 仆佢個臭街哂我時間

87lv了 準備搵11x火怪場同人湧泉升lv

多人定單人
我之前都試過打完彈出去當我冇打過

cls
升左幾日

原來換左世王 係咁出2轉技

唔記得 我幾時刷到曹金就係幾時

俾班亂擊黨壓左咁耐我終於可以爆發

多人
我5個ac一齊打 係打完之後唔識自己彈番出去 on99

綁架

我都係
要夾隻曹操掛北地

仲要最後比隻呂布一下狂龍咬死左我隻郭嘉 我心諗 話哂都1轉80lv 有冇咁易咬得死呀

9x就叫佢用飯團捉

打完亂鬥唔記得換裝
蝕哂d經

關羽多果十幾攻有幾多傷?

合撃秒同2rd之間咁多

後期怪跳一個lv幾百血, 十幾攻既幾十傷有影響?

今日返工期間五個帳號一齊斷，翻到屋企見到每個acc都儲儲埋埋差唔多24個鐘離線經驗（多得尋日係咁維護），用元寶車落去拎左廿幾三十萬經驗。

正

肥仔

日日掛到悶，而家每日目標係12點帶完d acc 打每日任就做一個任務解下悶

有鎖冇畫像

同時出102知衫＋80風武
但唔夠碎

大家都經歷緊

屌d每日任仲係中緊bug 做唔到

有bug咩？

會自動打完 跟住俾1%經你

我BUG完直接畀4%

岩岩打完冇bug

岩岩試左第一個先俾1% 其他4%
但最on9係50 80果d 副本完成唔到

一陣我又試

我都係

好 不過如果你中左bug會打唔到副本 無奬勵

其實真係等佢就 pvp

隻曹操都係等我升到咁上下先升
升太慢

30萬咁多

合擊係咪多經啲

我無事

好想打副本

咁搞法地法師真係冇人權

招垃圾投石 我102打94怪都miss

地法咁撚勁都冇人權

2轉先叫出頭

以前就話刷npc要滾石 加埋少風系

依家全民亂擊 加埋神奇命中率

地法完全唔弱

問左風人未

自己地法表示好廢

地法表示用緊投石打蔘，問題不大

0轉地法勁係邊？
投石升lv用
得招天崩值得點 打全場但又唔係真係痛
單體技得招陷阱又係唔多痛 泰山都冇咩人點啦
唔好講結界鏡 地戰都會學既野

唔痛係知未夠高姐...

你咁計全部0轉都係垃圾
唔同系點法都有唔同用處同組合
加上寵有30幾健體先對炸技影響力細左
地法高知冰封相對上命中率下降
我2 3隻地知炸你地你水人仲企到係到？

不過地炸弱過火炸係真
都係火炸為主,地炸係副
不過地知可以學結界,火知除左炸之外冇咩其他野做倒
地戰就真係廢la..

地戰廢你到夠膽死講

轉左隻郭圖搏下爆敏
真係唔係咁易架葉師傅

唔知咁多位打左110副未 難度同打塔有得比

全隊120打到得番1分鍾

未轉,地敏>地敏知>地敏攻>地知
1轉, 地敏知>地敏>地敏攻
不服來辯

典偉定許褚

點樣bug元寶
淨係抽個趙雲金鎖

依家黎講水戰係最廢
btw 地知都話有結界學
0轉火知真係……

好開心 終於等到

holy fuck
btw你139lv仲有5200元寶係到
你課左幾多落去

一共課左兩萬元寶
無晒首儲都唔想課
最晒錢就係刷熔爐 呃左我唔小

幾lv？

大福就實係長開嫁啦
福神會唔會一路keep住抽黎長開

玩新ser! 我冇30粒 人地都唔可以有！

其實冇30粒健體對隻game既平衡係好事黎
但係我唔想由頭升過

升到120lv之後都無特登想買福神去升
只係無大福章要買果時抽到就用

始終我而家爆福神好曬錢
13xlv打120lv怪經驗唔多 無所曬錢
留返出新地圖打高lv怪先爆

120lv怪?
唔係打緊人蓼?

我打120lv怪一rd清三隻 我打人心要2rd清三隻
唔爆大福神 每分鐘效率係120怪快啲

你係火知定火攻玩亂擊
我火攻玩亂擊連埋隻趙雲夠力合擊1round殺地蓼

升lv慢就冇人權
明明地法，或者話地系係最全能

地系呢個屬性
你玩戰定防都冇可能係弱

講講下 我好似轉左裝之後未試過打

我玩火攻亂擊

現階段好難有地全敏
基本上地敏已經=地敏戰 你敏智投石實唔夠力

你人寵各幾攻?我人寵夾埋597攻夠力合擊一round殺地蓼

人338 寵353

我柒到世界盡頭

你高攻到誇張
課長果然唔同d
65攻頭,120攻手,102攻武,鄉勇攻鞋?

除左攻鞋無用

身為地戰見到都唔知好嬲定好笑
地算係最百搭, 攻知敏體 咩都得

今日抽到張唔知乜9夫人 終於開到娘子軍

火人要幾多LV 先學到暈擊 唔計打巨獸

亂擊先岩

唔係串你,不過開個技能表出黎自己數下好難咩
btw 40lv

娘子軍

亂擊就98

課完都係買練功盒算 畫同裝 佛系算 玩唔起

岩... 啲寵同裝急唔黎

我....打算下個月頭暢遊到期連暢遊都唔課
每日50%經算...其他時間拎黎解下任

希望我個腸油完左有100LV 可以打下PK(不過仲要升寵 )

如果隻驚keep住唔更新
我都唔課了
太無引

我都係 打左蘿白幾星期
比d火箭隊追過左

唔止100掛,我冇開章都106喇wo

我平時都唔掛機既 係放假先開黎掛4 5粒鐘

唔怕,由100lv開始每日唔掛機,都係200日就升到200lv

佛系玩家

原來熔爐有得抽考魯了
今日見到有人係全頻show出黎

好似要416日

離線8粒鐘用元寶有24%
單人副本各買一次合共有26%
每日花費=40元寶,連續登入+每日派遣,其實頂得住個開支

屌啦星我發現小左一日
個連續又要由頭計過
要拎哂D連續登入獎勵先會RENEW

嘩 好伏...好彩我連到實一實😂

係咪捉返黎架?
收藏冊仲未見到有

我寧寧捨捨有1隻acc斷左
果陣屌左10幾分鐘老母

係喎 計少左單人副本

佢有呢個系統愈後面會愈令人唔想掛機升
唔好計1,2轉
淨係0轉180-200呢段路
掛足16粒鐘都冇24%咁多(課長們請無視)

我掛到120已經唔想升 番去升下寵不知幾開心

玩新ser都好嘅

地圖都未開到 點捉呀

倭國唔係開左喇咩

倭國一早開左啦
你夠lv依家都可以過去海賊洞捉

早幾日無聊做下任務
見到D未見過就捉
捉左好多隻都發覺收藏冊冇

太多2打6

係, 有D甚至幾十LV都係得招水淹
同埋有D隱藏火箭寵

蔣幹

想請教 少課玩家 玩到9x lv唔用章同福神情況下開始得番1日1.5個lv咁上下exp
玩緊火知+鮑出打新豐 而家主力點知力+5X敏咁
手上有張飛金鎖 可以用飯團捉 會唔會都係時候練定隻張飛轉逐隻扑(冰劍+武將技)?

分身完左腸油,改成逐隻普攻扑鳥

你有亂擊好好地做咩要轉單人技
你覺得逐隻打會快得過你3隻3隻咁打咩 ?

因為而家合擊都仲未打得死新豐(爭幾血) 即係最快都要2 round打3隻
可以預期再轉場打11x 會仲難靠火箭+亂擊升上去
所以就諗緊係咪時候搵路走

你逐隻打,最快要3round tim
咁咪仲慢

得返幾千金,無哂藥,係咪可以收皮

課

水法係咪一定要用腸油

要課暢遊卡先有得玩,同以前月費online game無分別

水法咪又係火箭升 不過會俾人打到仆街要買好多hp

單人副本好似去到150咋

未必
你80lv前單人副本都係寫1-80

居然係咁 唔怪得某lv後單副會換左地圖

係
就係81lv換

唔想課仲有方法，去朝歌打里肌肉

個POST開左去邊APP台見唔到 等我又F5左成日

係APP台wor

上到去打馬韓/去打人蔘王你谷到盡應該都唔會秒到 其實轉都OK

人80lv了 要升周魚 有冇多怪點推薦

都會諗火知配張飛係咪真係一個好選擇

你block左我？

可能我逗雞姐

突破盲腸

最後都係忍唔住買左腸油卡 5隻ac得一隻無哂藥又無哂錢，其他幾隻組隊升 火箭秒到 軍c 每round 回番15sp
變相唔洗藥都練到

巴哈有人講左後期秒唔到逐隻扑穩 練都無錯 不過轉頭你抽到呂布畫同金就你諗你

水法要買齊血同sp

所以我隻水法都買左腸油
其他火知地戰都唔撚洗咁重皮

咁消極

冇人講野跌左幾頁姐

我風戰過左腸油就唔買lu

1round清怪 咪無得回sp?

話唔定呂布二轉出狂寵

臨完戰鬥果下好似會回埋

無啦 到到都咁多人 供不應求

有冇曹操同好分享下

我呢隻爆敏爆得有d多 差唔多多過智

好事黎

到時上全智裝

反而攻仲加多過體
攻加左13 體先加10

攻就黎高過體

好k型 再升高d仲係咁考慮同佢換骨

攻高咪好
掛機

依家都好夠力 加下血就得pls

你依家掛邊
一隻一隻打？

一隻一隻
新豐好似係 99 100火水怪

我本身雙亂擊咁掛
用曹操慢左好多

想一直雙亂擊?腸油啦

遲下到左期就唔再買月卡
投資落隻水法算

留名等睇慘烈巴打po爆防曹操

正常
要合單人先得 單亂擊好有限

爆能
我嗰隻升左1防0能

巴打隻曹食左幾多健體健能
我諗住各比10粒佢玩下算

33粒能10粒體

不過望到d 3000血寵又想all in
依家我唯一可能會升多隻既寵係石仔
升曹操係補人物輸出不足同幫人打風系
如果唔夠冰封可以出石仔幫手

咦，咁我隻曹都唔算好低智
不過真係好快

石仔太柒
我反而想玩劉備

可惜未出石廣,諗緊石廣周打塔好

石仔唔型不過真係全game最平民最實用既一隻

諗諗下我人都會學冰封
都係專心用曹幫手輸出算

1隻冰封夠用咩?

其實係戰鬥外都會回sp 我兩場戰鬥中間夠回15有多

夠啦，有人封冇人炸咪仲衰 互補長短仲好

好似10秒回1次
戰鬥就1回合

因為見人打塔成日都起碼2-3封係到咁

係
我佔1冰封等其他隊友湊數
但係.....屌2轉石仔一樣可以炸
有機會出嗰陣都係升返隻先，等出2轉再算

其實本身都同自己講話棄game
屎忽痕又走去買腸油

刷左好耐都係得曹操畫冇金

咁你就唔岩啦

周瑜都有炸

玩法師一定要腸油

係
不過冇單技殺殘兵 個冰牆當少一招
係有3解都唔錯 玩唔起6仔就j瑜

其實地戰同唔同到火法組隊練 岩岩開多隻地人玩下 怕火法100lv果時唔夠力單練

水法玩周瑜定曹操好

逐隻合仲快嫁

打咩怪會出SP水

無錢買唔到野

姐係如果我風人配曹操
係咪唔好用亂擊

睇你想要輸出定sup

係 連擊吧

水法本身都sup
雙sup好似好不智

係
夾返敏 單體技逐隻合 可以確保兩隻打既一樣血

都係
互補長短會好d

學亂擊地戰都得既

地法表示2round打人蔘都好過組隊練

但咁咪要差唔多98點技能點學亂擊？ 定用投石算

因為組隊唔合都好晒時間 單升到一定最快

投石地戰:投棉花
分分鐘仲衰過單練
最多學到亂擊先洗點

呢個組合好撚正 加hp sp

卡片組合：女女女
然後 加hp 同sp

上次個團啲團友交流問大家用邊個卡片組合

個副團長話佢用飛田新地

On9..特登問客服拎返個名流胸針
解完個任比個鄉勇包就算 唔係有個紋章架咩

抽到今日都未出黃月英

其實連登有冇絲打玩呢隻game

水知係唔係用陸遜?
岩岩抽到 , 但係好似無乜力咁既? 重細力過我隻太史
二轉開始先好用?

最實用應該係呢個
最廢應該係江東2喬

唔計召
技能組黎講6仔真係最垃圾

4軍c中

唔玩召既6仔=冇用

我屌 個召升LV....課長都玩唔掂 , 我玩條撚?

係咪未有得捉石廣?

甘夫人5張,其他1張都冇

所以一係繼續升駁佢減價(不過就算減都唔會好平)
唔係就放棄

未，上面講經

我都係今日先抽到呀醜

咁用太史算

秒怪既話，亂擊合曹會少啲經？

唔係
因為曹冇得同你一齊3隻打
得1個亂擊好快唔夠力
慢慢單體會更實際

我組隊升

組隊就冇問題
不過你預曹會慢d
因為隻曹冇份參與3怪合擊的話就得半隻exp怪經

不過好似見過係熔爐

二喬有得捉 但金鎖好似未出

1lv呢個cp值最高
但升上去有d組合係+2 唔係+1

唔出鎖個下真係好on9

放棄啦 超土豪先做到 有數計

想問下啲次序問題
假設命中率100%
A敏150
B敏100
C敏50

A冰封B
C狀解B
咁B呢rd會唔會郁到？

好似比人冰左就計完左回合 , 好似係
C50敏都行左 , B點會行到?

郁唔到
因為c後手過b

但b如果係49敏係可以郁

郁唔到,如果b狀解c,c就郁到

b係被冰封
上面講緊應該係同一回合發生既事

ps:復活都適用於呢個情況上

我明,係我講得唔夠詳細
如果a封c,b解c,咁就郁到

有冇人知課5000mycard 有冇個大福神袋

無，得3000有
利申：課哂3000，5000，10000

原來咁on9

咁on9

衣家先知 因為我只係課3000 thx 巴打

土鍋會唔會改得太低..
掛成日先得200幾個

New post lm

曲線逼你交月費

直線

屌阿 , 轉生太史無轉技既? 重有無得轉多次?

輕鬆擊殺120怪

你想轉咩技

我有印象大小喬 都見過金鎖wor 溶爐

no
佢講石仔打2喬活動有得捉
但熔爐未有石金

今晚買5set血同sp睇下用到幾耐

小心下野

set左一死就返屋企

組隊升已經唔使買暢遊

唔買月卡單升係咪冇可能
買藥都買窮

而且要用火箭/投石先圍到皮

戰士系可能得既
法師類唔買唔得...

隻分身夾唔到敏

2隻都差唔多LV?
靠裝備應該好易夾到敏

單升法師又要買sp又要買hp
哪有錢...

9x同6x

90幾智SET軍師已經可以回到火箭/投石1下
利申200幾智
姐係我買HP就OK
E.G 3隻怪我無損
5隻怪頂多比人打2下,隨機係4個人身上

差咁遠 好難一齊升
夾敏公式係
E.G 2人2寵
(LV+LV+LV+LV)/4-30=100%
可以睇到你打咩怪係100%夾敏

我依家2隻法師
通常打低LV20-30左右怪
仲有經

副本全部打唔到

-30咩? 唔係-40?

我隻水法得1xx智
回得11sp

同病相憐

收費20 M版30 免費40
30未必準確
但肯定唔會40

係少左超多。。

火法92洗點亂擊, 掛左四日終於掛到102
洗番做火法上102智裝即刻有番d樂趣
亂擊好無聊, 除左掛機一無事處

btw, 火知係咪應該玩分身?

唔組隊升唔到落去
可以搵團友/fd一齊升

手機版有副本同離線經, 慢慢兩日一lv都ok既
日日開電腦掛真係唔得掂

真
想比部腦休息

部腦都真係要休息 聽聞啲人用紅手指

好難！！

買暢游卡

組隊打

原來咁難！

M版既合擊系統其實係咪同以前d 版本唔同？

因為以前電腦月卡版本，以兩人兩寵為例，我記得合擊係有機會係第一下攻擊已經有機會係兩個/三個一齊合擊，但M版練左功咁多日，我永遠見到既可能係

1: 四合擊
2: 單擊，之後三合擊
3:單擊，單擊，兩合擊

永遠第一下攻擊唔會係合擊（除非係全員合擊）

但呢個情況又好神奇咁只係練功場先會咁

我打副本因為有d人會出合擊不能既技能，d 角同寵出合擊技又會出現中途合擊既情況

我多你差唔多10倍
利申差唔多掛足24小時

無暢遊卡既巴打盡高去到幾多lv ？
利申，80，有卡時打新豐，而家用哂卡已經2日無升過LV , 感覺已經去到盡頭

打返北海囉，多怪又易合擊，80lv都無升過lv，第日你點升

iPad 過完教學卡左係載入遊戲度 點算好：（

重登都唔得咩？

80都升唔到點玩落去

比佢抖下啦 長期戰爭黎

想課金都唔得.用信用卡課課完又話唔得:.打身分證果度又打唔到香港果隻..局住要你尻打9台灣ID.最後都係失敗

組隊去打60風
打到90去打斜谷

100幾組隊去散關

真係升唔到可以睇下
有教你唔使點玩半年200LV

睇黎好多人同我一樣都係諗住用50%大法就算數

之前呢邊先講完
佛系升lv

唯一唔好就係打唔夠錢每日買靈石

係
不過都唔一定要完全放棄打怪
訓覺熄機 起身先掛機龜速打怪升都得
再唔係直頭打低lv怪瘋狂賺錢

打低lv怪掉落率應該好低
我琴日諗住做任,去打反紅蘭刷藥,打左10幾分鐘1粒都冇

啲元寶拎哂黎刷爐

lv差距應該唔影響掉率架wor

我有大量裝備碎片都想刷 差102智頭衫武

好似真係唔影響

咁可能我閪黑,打左10幾分鐘1粒治傷丸都冇,痴撚線公司

我發現打愈高LV愈易趺
1晚打2SET半
以前3-4SET可能NERF左

而家係咪已經少左人玩？
推post推慢左好多

大部分棄左

屌 諗住自己升到100lv就佛系升lv點知打到而家平均都係90lv 無錢爆雙大福

水法 配典偉2轉升好唔好

1轉

夾冰劍?想打咩屬升

都係1隻1隻打 點解唔升隻水戰
pk果時可以打鳩D火人

91lv 人寵投石 掛新豐2是否不智
2round 3隻
有腸油

但你地好似都係掛低自己幾lv咁

仲有個水法細帳冇腸油
學左投石 升緊lv
準備遲啲雙開掛機

有腸油表示101lv已經直接去左130lv人蓼報到,反正都係2round

抽極都冇亂擊 所以求其用算
夾冰劍

水法玩風寵=玩自己

典韋好丫, 靚仔大力夠硬, 唔打水系唔會死

典偉好野黎

我寵有101都應該去打人蓼

人參會唔會大力過馬韓好多？

人蔘仲廢過馬韓
你頂得住馬韓d痴線怪,實頂得住人蔘

轉場先咁

但人蔘好多

呢到有無馬超用家 乜馬超真係咁廢咩

想問下有無老手知道武將成長有無得夾硬改變佢
之前睇巴哈話武將隨機加點會絕大部分加係六圍最高果三圍到
如果我用洗點+領悟丹+強化將隻21LV武將最高果三圍由攻防敏變到攻體敏
後面隻寵再升LV隨機配點既傾向係咪會變做攻體敏

求PC版養寵高手解答

點樣夾硬改變佢 佢真係隨機加睇你好唔好彩
我隻郭嘉爆升敏 之後呢排爆升能 唔知做乜鳩 無乜點加過知 我就黎幫佢換骨

食領悟丹應該得

瘋狂領悟丹,領悟足佢199點點升都得

唔係最多20粒咩

130lv
112敏178攻

唔廢 只係單純比唔上張郃

以前會，但完美版果陣俾官方當bug fix左
依家唔知有無

打地系, 食2下地牙升天
打火系, 主角安全但亂擊冇力
打水/風系, 唔夠力秒, 遇4/5隻食合擊都係有機會死

所以整隻周瑜一齊冰劍一隻隻打

分身冇腸油之後2日
每日打得2-4個鐘, 4set鄉勇藥水燒淨1set

同意, 馬韓三地牙合擊必死
我認我血少

掛緊帶方1 入面人參有火屬既喂

擺明唔歡迎你地亂擊邪教

去第二度升安全d

世界都好危險

果度太少怪

水法玩周瑜算

終於到我中招 課完金但收唔到

我就係水法用緊關

我隻水法用緊反骨仔
掛地又唔係
掛火又唔係

組隊升
雖然係煩啲同慢啲

我隻水法同風戰一齊掛緊

有冇人知 湧泉同冰劍 邊招勁d(公式黎計) 我知一招係計知 一招係攻同知

當120主用緊敏衫頭會超過寵敏..
係咪應該換防衫好D?

自己計啦

自己計啦咁

咁好啦 我計比你,你比返意見我

ok

我既意思係 升一隻周瑜 同升一隻太史 去到100lv左右 邊個招技會痛d

依家點

正常邊招技多D sp 後d學咪邊招勁d
仲要睇周同太史本身攻同知點走先得,
剩係計招技幾痛先啦 等陣啦

我1個ac用緊冰劍+周冰劍,
1個水ac 火箭亂擊

真係覺得 9唔搭8,又唔捨得刷爐, 等緊石廣元

居然仲識上水

你依家等級去到離線經驗多過怪物經驗未

忙丫嘛

唔知喎真係 冇試過拎離線經果個玩法

8小時24%經先5元寶，值得你去試

咁我8小時又唔止24%經既...

太少裝同配點, 好難計喎師兄

冰劍大約係1.85-2.0知 + 0.3-0.6攻
湧大約係1.85-.2.0知+3.3-3.75攻

個AD太低LV 裝又少, 好難計得準, 另一個分身,連湧泉都未學

計左好耐,因為覺得, 冰劍同湧點解計知都係差唔多,有D怪

不如你自己除裝計下啦

無望住真係唔知平均1個鐘有無3%,不過打裝同寶都好重要

唔掛機邊有土堝 冇土堝點賣錢 冇錢點買野

呢樣真係好緊要
剩係毛同石都已經唔夠錢去買
召章就算, 放棄左玩10召寵

人呢?等你意見

你地一日有幾多土鍋

24小時既話 1SET半左右吧

岩牙

咁計掛少8個鐘真係唔夠錢買哂召章靈石羽毛

岩呀
btw做咩棄呀你衰鬼 快D黎涿ser陪me啦

咁少
我夜晚10點到朝早8點2set半

有取捨既 場場打4-5隻既怪咪掉得小囉
鋪鋪2-3隻1RD清既話咪掉得多

我係2人組
3火箭+投石
1rd清112打94lv怪

越南仔整左個私服 最衰唔係英文版 係既話都想試下

好耐了

咁快就有翻版

Sor原來手機版

112仲打94怪
唔會好少經咩

用數量取勝

反正馬韓少怪人多
入場又唔夠外掛搶

你計過升得快過馬韓？
我而家103已經打馬韓
之前略略計過打馬韓已經多經過新豐

我冇用雙福同因爲組隊打既合擊率打低lv有利
所以快左2成-3成

十召點玩姐 如果有人有真係抵佢稱霸 比左咁多出去

照樣屌打

風戰洗唔洗學元氣?

完美版d攻守城真係好on9
基本每次都係青龍岩怪水神
就算俾你轉起守方9隻，守方退4隻，另外4隻補上都無問題，雙方都萬幾血根本清唔到場

組隊升，問題不大

夜神三開愈黎愈lag
明明頭兩三個星期都冇事

係時候比部機休息下

所以召章賣到咁貴算係好事黎
pk冇咁悶

衣樣真 無咁單一玩法

其實中大福神定大福神紋章好?

一定要兩個一齊用

屌打十召

十召起碼幾皮，可唔可以教下我地等我地都部署好？ 想屌打十召

如果輕課都贏到重課
個成功感已經係值得繼續玩落去既理由

咁就要睇苗巴點樣帶領香港無課輕課既我地屌打十召喇
求佢教我地

首先你要有十召

有無人有練豬腳?
佢一轉後招技都幾大力, 六圍又係頂級
唔玩召當pve寵好唔好?

fyi, lv42 220知 打到300x6

就係無所以想知點可以屌打

土豪陣容 風戰趙雲升LV 再豬仔十召青龍 PVP PVE都無撚得輸

快D重課抽章啦

高敏過佢封佢老味

敏裝是咪120LV最好?
無102屬敏裝?

玩得十召我諗佢仲高敏過我地喎

點知miss左

完

10隻冰封敏人
MISS一隻即登出再打過

當比你封中 人地2個天崩成隊可以又登出喇
十召威力其實無解 睇運啦

係，冇
搭單問
有冇120敏鞋係減防唔係減攻 我見117-防-攻都有
係冇見過120敏鞋有-防

千幾元寶連2召都升唔到，其實都唔洗諗點屌打
何況人地成身抗冰你都係被屌住打

涿SER有冇人打110副
難打到癲

太易玩鳥

打左2場都冇水 場場寵物趺幾忠

buy

馬韓d人高攻到仆街。。。

張紘難升到仆街 冰劍都無 可惜聽講石仔金未出

考慮下爾支
攻版石仔

呢d先係正常副本
80前嗰d掛機既屌

有老關

係 110終於有d 挑戰性

平原死ser?

難度大跳級

個多人副本BUG幾時先整好
又少一個福神紋章

ex 824-3790

泰山係咪死ser lol, 所有錢元寶變0.....

回報客服

其實有咩問題

無死

你就好啦

點解咁高

未到咁高 lv

一入去就失敗
然後入到場都完成唔到卡係到

好似都時不時有人中呢個bug，都唔知點解決

GODJJ話要將全個涿ser嘅城都攞曬 大家點睇

而家成堆排行榜都唔係佢D團

人多點都有優勢，讓我們繼續看下去，godjj請開始你的表演

迷之自信

非常好

幾時先測完？ 等冇人玩 再話測完開新ser？

唔會完
咁多bug冇封測呢個頭盔會俾人告到仆街
台灣好似有先例試過咁

等靈鏡

d補藥去咁快冇腸油點頂

你地係咪會買哂靈石袋同毛....我一次都未買過

每一日都要買，特別係火人要買羽毛
開40幾個包1條火毛都無
靈石包都係我開百幾個
知攻石得6，7粒，敏石好d有10幾
體防能大量，唔知係我黑仔定點啦

我係間唔中買 無日日買 無咁多錢

所以係無 唔買腸油既原因

會
召章反而唔抵買 4分1中自己要既屬
毛同石有同冇差好遠
你唔買好快就會發現差距 佢1日限買5個，課長都追唔到

唔怪得d人d裝合哂d +7+8體

係
我都儲左百幾個毛袋石袋等用畢業裝嗰陣合 升好裝先買召章

btw合石只會fail唔會爆裝架可

我所知就唔會
好似fail直落0都有

小弟玩火知 啲羽毛你地會插埋落102套屬裝定插120敏裝到？

會用既裝都插
插唔起就插常用嗰套先

那有咁多毛 得果3條+5

咁就插住智先
估計你都係智裝升lv多

thx

PVE我會話你知結界

睇情況判斷wo, 3樣都有用
後期靈鏡最實用, 結界/鏡其次

完全無誘因課金

去到6就唔會再跌啦

呢幾日好似完左熱戀期咁

有無朋友已經等120轉生

呢個月會流失好多人
回憶一個月乜都夠皮
得返d重課繼續玩

回鬼回馬咩..乜9都未開
掛係到等新野咋

唔敢話全部人
但好多人對隻game既回憶就係捉寵
乜都捉一餐
然後以前玩 起碼幾個月先可以玩到去後期用名將
但m版一開波就有得課金課哂返黎
大部份d人玩夠 就走
暢遊都唔捨得課既大有人在
呢隻game遲早得重課撐住
網龍繼續出福袋吸錢無限loop
正常玩家根本唔會入呢個無底洞

我回憶唔係捉寵
係打塔pk
新手城逛地攤

新手一問
靈石效果會唔會受件裝既屬性加成影響

我都唔明咁少野回憶到乜
連最基本既:
團p
無界
npc擂台
攻城戰

都未玩到

呢個只係回憶既其中一小部份

好似真係額外一條數黎

可惜

佢更新真係好撚慢，
好心佢就過多幾個月先出啦

等左2個星期都無新野

急住搵錢連bug都未fix好就出

同之前d m版game一樣
半年唔夠就連fb都收皮
吸完錢就無update

咁誇張？吞m收皮未？

收左啦

幾時出吞2 m?

佢再唔出活動就真係收皮

以網龍性格
快架啦
到時再loop 究極m 完美m

究極完美M

最終版 終極版

出吞2m我應該會棄吞m

維護版

應該唔會再用呢個技倆
佢完美版之後已經俾玩家睇穿晒
冇人再信佢同佢玩落去

依家啲世boss下下單體大絕 隻人仔點留到最後

以前早期練功既目的最主要都係為左捉寵，因為果陣都未有好多活動。

之後大家都升到咁上下擁有d 比較出名既武將寵，就開始加入唔同活動（團P亂P，塔同npc擂台挑戰等等）

之後大家200lv，就開1轉，再之後武將開1轉，又變返練功為主

之後1轉練到咁上下，又去打活動

（之後我無玩所以唔知後來係點）

吞M 目前，為左個lv而日夜練功，為既應該都係能力值同技能點數學招。。。活動就係日任，塔，副本，PVP（例行公事咁）

新活動有就係有，但係就係充值活動。。。

所以都唔怪得d 人覺得悶之後走

而家留返低既應該絕大部分都應該係電腦版既玩家

回憶得差唔多，失望夠，又走一堆or hea玩一堆

真係唔知吞M 三個月之後會點

裝備碎片點樣有多D?

打每日副本開袋拎
熔爐分解裝備

帶方1太少怪冇乜經
夠防既打返馬韓2好過

而家有裝備碎片袋tim

係囉 課完就有 之前就話要慢慢分解刷副本

我淨係想佢開哂全地圖去勻哂算數
d活動, 任務獎品雞到唔想打

試下掛比自己低少少lv既怪睇下會唔會燒少d藥先

好撚難升………

多人副本可以俾10元寶打多次
千其唔好抽個乜鬼裝備碎片福袋

唔值得
30元寶掛多次20 50 80仲抵
保證610碎

係唔抵但有野要買 而且用完30元寶都未夠數 都係要比錢買個包

急用?咁冇計 唯有被搶

因為問個位巴打有冇講急用
咪將所有 可以拎到既方法講晒出黎姐

唔急用就免買了 開晒50裝備匣都唔夠又急先買

有700幾個50箱未開 想扔左佢算

係無心機開 好晒時間
又唔係所以裝可以分解 可以分都可以一次過擺晒入爐都清得快d 仲未計d 書

有無熔爐裝列表睇下

黃忠有

我專登擺晒唔著上身既有用裝入錢莊
再係商人面前瘋狂開盒1鍵熔

你地有冇開過錢莊同埋背包位？

9000單抽水軍 但冇錢玩佢 想喊

首先 錢莊都要有位………
我錢莊開到70格都長爆 唉

我人同銀行開到80都仲頂到
不過到我解放堆靈石羽毛袋應該就感受到壓力

成個倉都係金片 畫 一大堆裝

裝我刷到的話應該都好多...
過渡裝要留黎1 2轉嗰陣用唔掉得

啱呀

我開到120就唔比我再開

120

有錢人

佢維護送喵既用哂黎開

有無人同我一樣入唔到ser

入到wo

風戰學唔到水

如果想打pve 應該點玩？ 照樣亂擊定係要轉風法

跨石個邊學結界做support

打任無人要風戰

水 火 地都各具特色 風真係差啲 最實用都係得招隱分身

風人
想轉地屬

無左冰封打pve真係差好遠

又維護？

都有暈既

常山一直登入連線中，
有無巴打入到去？定維護緊

我都入唔到

係成個常山死？其他ser 入到

我仲未打世界boss

涿郡冇事,網蟲已經拋棄你地了

棄驚

轉黎涿郡一齊玩

原來個個ser 都無事，得常山入唔到

常山冇登出既冇事wor 登出左既就....

暢游卡

無事發生

平原無事

我都開到120 唔想 執袋

有錢人！！！

有開 背包

有埋機率仲正

單人副本你地會唔會畀元寶打多次

要啲時間

睇你幾lv 80lv都可以打 好過拎元寶去刷

好多經濟喎

驗 自

經濟?

所以我日日都打兩次

經驗 自

我唔會
因為冇瘋狂刷好少岩用裝出現 慢慢儲

哦講單人
會呀 30元寶多13%
需時10-15分鐘
抵到爛

常山成粒鐘都未入到
我要打副本呀屌你

巴豆為大家帶黎一則臨時維護公告

各位親愛的玩家：

《常山伺服器》將開始進行臨時維護作業，作業期間將會關閉遊戲登入口，屆時伺服器將暫時關閉無法登入。造成不便，敬請見諒。

常山緊急維護中

常山成日出事

典偉買唔買好？

冇其他英咩？暫時都算冷門下

lm睇冇元寶送

火知想轉火戰，準備入定啲戰士，但好耐都無見過好野
有呂布 關羽金，但無畫像

英就自己捉啦

有排先捉到，好難升，用緊2日1lv 大法

先有鎖先捉/買畫像
尤其火攻寵咁多可以揀

覺得自己好on9 火戰洗左點轉火知同另外水知火知一齊升 而家掛到去馬韓唔夠又好想轉番火戰

洗唔洗維護咁耐 都係重新開機姐 有咩好維護

有無平原人入唔到

要回溯了

分身入唔到

遲啲想用火戰一隻一隻砌 火知暫時去到新豐都仲頂到

我最on9係 隻火戰其實有呂布金畫同轉左既張飛

再洗啦

平原GG

dllm 未打boss未做任，斷撚左2個幾中

即刻走去解每日任世界王,等陣涿郡收皮點算

平原岩岩登出左衣家入唔返

一齊黎涿郡吧啦
硬要玩垃圾SER

平原ban list得1個 最清泉既ser

係咪冇人檢舉咋

未做個人副本未打boss

唔知 不過全ser最高都係137
應該極少人用

Same

我都係 諗住收工先得閒玩

清泉黎嫁

常山好似好多

戇鳩常山ser
世boss都未打,維護到結算係jm9

搞埋平原添

開得未呀網虫

佢唔知係咪又送10元寶當冇事發生過

鄴城清泉笑而不語

起碼要50

起碼要200

網龍想點撚樣呀

我隻0課ac就黎冇元寶買副本

少少野搞咁耐

唉屌26%經驗無了

早知唔玩常山ser

玩平原一樣死

今次有幾多元寶呢 由7點停到而家，無撚左50% 經

平原只係出左入唔返
冇出既冇事
最驚佢唔賠平原 屌

12%經 molamola

果把深淵劍造型係咪識變色?
隻色成日轉黎轉去..想要返原本隻淺藍色

你造型裝返個手套就會變返

唔記得手套定隻鞋

我啱先6點幾玩到，見仲有30分鐘先滿8個中離線，諗住食埋飯先入game ，點知等到而家

係啵, 原來跟隻手套色
咁得意既

大家係時候去涿郡啦

你淨係裝手套,其它唔裝,隻手會變隻鞋個色

【營運】各位親愛的玩家：

《常山伺服器》、《平原伺服器》、《泰山伺服器》無法登入的問題已緊急處理中。造成不便，敬請見諒。

等收元寶

我寧願佢賠經,我想早d升到200,又比佢拖多左我一日

元寶買練功袋 再加額外福神都算係賠左

升200
暫時地圖好似165就盡

咦屌
2200福神就快冇啦

簽到又未簽到
日任副本又未打

野怪最盡180,至於個地區幾時開放就唔知了
反正我佛系大法,佢幾時開都影響唔到我

唔想又掛餐死,呢兩日開始左佛系升LV法

大家一齊涿ser

我都幾肯定160左右你爆雙福都唔及佛系快

巴打幾lv

屌, 下次一早做撚哂任先瞓

咁肯定既，我最記得以前開荒180到200要3個月

終於120 練寵等轉生算

110
冇燒章

上到198先轉

咁點升寵
派遣?

我都係呀
唔洗玩啦

屌弱智game又唔更新又唔fix bug
啲怪點比人企死左又打唔到怪
開追怪點知又全場跑跑到去聖靈怪場比人打死

抵隻game咁多人棄

隻game邊有咁長命
網蟲都預佢生命周期得半年

放工諗住入已經入唔到

120你都做唔到d乜 佢有咁長命就到你後悔

何況唔講多能力技點
你依家帶高d隻寵
到1轉既進度隻寵又易帶你
睇野要諗長遠少少

網蟲真係始終如一咁垃圾

點解我會落搭

屌悶到日日都係升lvl
點裝又冇
活動又冇

佢死好命十幾年前打好左個底
同任天堂差唔多
如果呢隻係新game?哈

單人副都夠
寵一定快過人升1轉200

但離線寵冇份食經wor 人會每日快24%

人到0轉200去1轉，隻寵都唔會郁佢
因為要帶翻隻人升前期，起碼都1轉150後先會諗幫埋隻寵2轉，到時隻寵一定已經200左

哦
咁索性放埋佢派遣多12%等佢高lv d帶到1轉人仲好

其實係，只不過我連將佢拎出拎入都懶

十二點了

網虫我屌你老母

我想佢間公司破產

好彩開定teamviewer 唔係就白開

又冇左10隻福神

好想訓呀

屌你網龍泰山都搞

執左?

吞食天地M封測階段已正式結束，伺服器將由今天起正式停機，直至另行通知，多謝大家這一個月來的支持。

原來巴豆妖任做到150lv就無

真？

好似證實左

不過我估佢係未開姐..等埋我地150先開 廢事俾人拋離太遠

希望係

無打算開咁

10召章抛離夠遠啦
卡片組合能力抛離夠遠啦
食屎狗網龍會照顧無/低課玩家?

訓教算

10召算9數啦 成幾皮野 真係有10召課長俾佢屌打又何妨

衣樣真 一樣諗法 抵佢地贏

屌 仆街得未呀

訓教算
難得星期五網虫都咁撚樣玩野

你講呢2樣都要極大量 大量到9成課長都應付唔到既金額先完成到 就我所知召章完全冇人有意欲升

我有個朋友勁熱愛吞食，收費免費究極完美都有玩
佢好鍾意同人打城戰，雖然佢唔係課長但佢都玩得好開心
以前就算打課長只要等級唔係極大差距都有得打下
但今次召完全變左課長玩兒佢sad撚到爆，根本係絕對差距黎

D屬性裝係咪買返自己屬?

真係太天真啦
你睇個經營手法
同佢自己都樂觀預期既遊戲壽命...
你覺得要唔改exp幾耐先升到200
眼光唔洗放好長遠 3個月就得 俾夠你半年
d活動場地已經唔再需要有分流啦

真係識諗既就於遊戲巔峰期快d享受哂d娛樂
你有幸升到200時
隻game未執都一定冇人玩啦

手遊黎架咋 明顯係短炒線呃下回憶撚錢
而家俾佢呃少少錢ok啦 娛樂消費
但擺心血長升慢慢養成就不了
最後只會望住個空城失望

問題係你120都享受唔到咩娛樂
連學完一條本屬技路線再跨系學一條線既技點都唔夠
反正1轉都未出，點解唔繼續升
你hea住升都好過升其他寵唔上唔落

不過點玩都係個人揀
到時唔會後悔就得

其實無計錯升到200好似都係多得10幾技點?

120/5=24
200/5=40
多16

1轉係
2轉差好遠

16點跨屬連條毛都學唔2到

主要係2轉

技能點調整為 (未轉生時技能點3份1) + (轉生時技能點3份1)

如果又想講冇咁長命嗰d咁你地慢慢等

雖然我都好有心機玩，你見我而家都仲等緊維護完先瞓，但我都覺得應該見唔到2轉M版就已經收皮。

真心好想了解網蟲內部 咁樣搞我驚地圖都未開齊就收皮 0轉200都未到

其實咁升單體既戰士寵咪幾慘 到時轉生 隻寵都帶唔到你升

平原就黎變空城

都帶到
100%合擊+瘋狂越級打怪既優勢仲係度
不過投石火箭亂擊寵3隻3隻會帶得快d

少左人嘈交姐 我間唔中都見人傾計

巴打係地戰用緊張郃既?

之前曹彰
依家曹操

因為我已經all in左隻張郃開始帶佢升
暫時用投石帶到佢50幾都幾爽

你曹彰升到幾lv先練曹操

我都唔知網龍攪乜
不過開服一個月前期差唔多晚晚都俾人圍屌網龍老母，到取消每晚維護好左幾日，星期一同今晚又黎突發緊急維護幾個鐘，星期一個召喚福袋又令人覺得M版玩10lv召喚似乎係絕望。又唔開新場，高lv 玩家日日見比後面d 人追上黎又屌屌佢老母。。。

咁樣落去下個月都可能變死城了

係
我到13x嗰陣應該就返轉頭帶黃忠升到百幾lv 然後放入客棧瘋狂派遣等我1轉再出黎帶我

85
不過唔係曹彰唔好
係我想要曹操多d咁岩嗰陣抽埋粒金先轉

明明搞到咁差都有唔小課長同你癲
咁都唔識珍惜仲要整多幾鑊趕人走

真係未玩過一隻手遊個ser可以咁廢 網龍真係呢十幾年冇進步過 我有生之年應該見到佢破產

整ser啲人收左工返屋企訓啦，大家都可以訓先

既然你地話隻驚玩半年唔長久，更加應該一路升上去而唔係轉生
本來0轉同1轉個差距無1轉同2轉咁大
你1轉由頭1lv升上去咪仲無意思

Facebook 每次見到d 乞衣開口埋口話要賠暢遊，賠1000元寶就覺得煩

我自己有錢買暢遊同買元寶，要賠就賠返d 經驗比我好過！

竟然仲有人留係到比佢撚
一齊加入棄坑行列啦

駁唔到 網龍咁比心機搞隻game
原汁原味 比到回憶大家
果班乞衣好煩 大家應該一齊課金
一千幾百濕濕碎 唔課真係唔配玩隻game

你有無上去facebook 望d 人講乜先？

入得返了

個250元寶中得一個召章

60個福神真係屌屌佢老母

嘩屌你老母 乜7都無曬賠60個福神

89風戰打咩好？

奇怪
今朝6點幾FB明明見到有維修完成個公告
而家去睇又搵唔番

根本冇維修過 錯覺黎嫁姐

我唔要你D元寶呀仆街
無左D經 連續簽到又俾你整到斷撚左 ON9

吞食天地m 個page 有公告，港澳趣果個就唔見，唔知係del 左定未返工啦

活動又冇
連npc都冇
屌悶撚到

新手睇完伊拉克，有好多野唔明，想問巴打們

1) 有無tg group
2) 點分一樣野（e.g. 竹) 既level? 伊拉克個度材料唔係包哂
3) 煉丹術點學

感謝大大

2)你去軍團捐獻禁佢+1=1LV +3=3LV +13=13LV
3)煉丹術冇出

1 有咩係到問，好多巴打會答你 tg好易小圈子

250算係咁

係
直接賠返副本損失左既最實際
星期五晚先黎搞d咁既野 但居然賠得250
上次朝早維冇咁大影響反而有550

應該直接比人升返1lv先合理
人地冇得掛成晚 250當人乞衣

有d仲要未打副本
蝕到pk
上次朝早又冇乜大損失就有550 痴線

我都係咁諗 我琴日無做到個人副

個單人任bug 終於好番

掛埋今個月暢游 應該講88

打多D光素材先,要捱一星期

果次因為有回先有咁多啊？ 你知網蟲手法 唔關時間事

我已經戒左暢遊
夠我自給自足

咁又係

卡副本bug 除咗等維護有冇其他解決方法

暢遊完左果陣就係我完完全全步入佛系升lv既時候

常山係咪又登入唔到

唔撚係掛。。

122唔食任何福神已經要廿幾粒鐘升一lv

我114已經1日1lv

有無人可以比 102屬性裝或者120裝既數據我?

想整返個表出黎, 方便睇下點砌裝好

知/防/敏/攻/乜都要

90己經1日1lv

排行榜死左?

預左啦 點捱200

佛佛佛

唔買暢遊係邊買藥?

250買哂大福章袋當有5個，5個夠你用8小時啦
仲有d大福神呢

一晚就無左

岩啊，依家佢停左你一晚之嘛

垃圾game 得個掛字

咁睇係咪個賠償合理左

客棧/雜貨商人/茶店

撚屌網虫又唔開團戰個d

搵鄉勇軍營個補師買最抵

下次睇下先

常山係咪入唔到？

又黎？

有無人送唔到禮比好友

送唔到啊 日任88

好彩玩鉅鹿無乜事

不過就中左副本bug

玩泰山既黎留名

靜夜班柒頭又係全頻圍爐取暖
係到撩人打團P,同佢講大家一齊2轉200打無召你虐人就話你勁喇
成班靜夜狗出黎取暖,飯後甜品真係一流

靜夜咩黎

常山ser一個團名,血月千雅個團
用dodo大大聲屌人唔用係自己傻仔
話佢地團挑全ser機,夠做埋黎

血月千雅呢個名我上親官方page都見到咁濟

佢地有人召10未

覺得用唔用係佢選擇 無需要屌佢
但佢屌人唔用係傻仔亦係佢問題

老實講,你課咁多錢落去玩,低調d反而咪仲多人吹捧你
又要出黎串出黎型,搞到自己成團都小學雞咁
吞食咁多年,識玩既老屎忽大把,依家早期燒錢贏人小小lv
有朝一日大家都200既時候咪棧比人打臉

佢都係想增加怒氣值 等個ser有目標集火打佢地

岩,用唔用bug,用唔用外掛,自己選擇,風險都係自己負責
我對佢冇乜野,之前卡怪佢卡左我點我屌鳩佢起碼佢都有對我道歉轉點卡
係佢團班傻仔以為自己課金升快過人小小就好型好威咁
次次亂p前洗定點玩到隻人300幾敏覺得自己好打得
玩左咁多年吞食我真係唔會為左小小優越感係到哂錢燒雙福洗點
召章已經咁大個坑,遲d知碎之類可能仲大個坑,要燒都留翻有用既時候先燒

如果係全部人都送唔到，佢補償返個大福章都有賺

同意
依家GROUP友成日買雙福
仲勸世緊

最新依家叫佢地放棄買暢遊,轉智人一齊火箭投石足夠
前日開左個AC測試,可以實行

應該要組隊set軍師先夠回sp?
不過藥真係慳唔少

我而家兩個知人用火箭團練唔買毛/石/每日武將/每日卡/每日召，d 金拎去買hp同少少sp，收支係正數

YES
2個火箭組隊
依家60LV
買左3SET HP 1SET SP
今朝開始掛 依家用左SET半HP 半SET SP
但係打出黎既HP未開始用
打緊北海森既60LV風怪

睇緊GODJJ,佢個豬腳風召好似4-6V啦

有帶寵定冇帶寵?

升到110見到火箭個命中率,傷害,都係佛系算數

2隻文雞

我另外有隻112 3火箭1投石打緊散關都唔會MISS既

更新岩岩睇已經115

禁入去睇一睇,仲有16K元寶係身
壕既世界我不懂

115仲掛散關唔會好慢咩

應該好過打馬韓,組隊升最重要係合擊率同1RD清

常山又死？

轉黎涿郡啦

GODJJ對面又有4-6召既司馬
真係好撚癲

都係佢團既人

share line?

cls 咁快手。。

廢撚到
俾對面水系屌打

風人既悲歌
比火屬HI死

有帶寵啊，我2知人係100lv 用緊94lv 蔣濟
插緊新豐樹林

好爽啊
好多風屬
不過仲潛伏緊,等開攻城戰先玩PVP

咩ser黎

涿

想轉黎 ?

【營運】吞食天地M官方聲明7

親愛的玩家您好，以下為發現部分玩家的數據資料顯示異常的稽查名單

鄴城伺服器，UID：21xx00
鄴城伺服器，UID：18xx61
鄴城伺服器，UID：21xx55
鄴城伺服器，UID：21xx03
常山伺服器，UID：53xx37
常山伺服器，UID：86xx80
鄴城伺服器，UID：42xx1
鄴城伺服器，UID：22xx18
常山伺服器，UID：22xx77
常山伺服器，UID：29xx24
常山伺服器，UID：17xx62
常山伺服器，UID：11xx02
常山伺服器，UID：92xx2
鉅鹿伺服器，UID：83xx0

常山好多

仲想問咁你亂鬥幾多勝

痴撚線...
不過都好
呢個價已經可以令pk唔會個個10召
有人埋單等網龍唔改低價錢係好事

鄴城常山贏晒

常山有5個應該係我舉報 見到佢地刷緊npc，錄咗條片sd咗比gm，今日睇佢地帳號被鎖

唔知有幾多係靜夜團

其實對pk環境係好事黎
個個十召咪變左高敏個邊必勝
有咩好玩

冇健體健能送不了

做得好

係
我願意俾少量大課長用10召瘋狂蹂躪

刷NPC唔係改左冇經咩

實有問題啦,唔係點解仲刷NPC

總有人玩命,常山都出名是非地
仲有人夠膽刷NPC

驚西咩
網龍最多封1日

好波

平原 清泉

我係鉅鹿果個

我一直係驚on住企係度 都搞

呢位巴打相當有可疑

實有d 原因既

我排第3名 覺得有人想阻我升級

你幾 lv 玩咩屬

無平原

點解可以咁快

115係咪開始升得好慢

112開始已經係
聽講120完全地獄mode

覺唔覺派遺難出左元寶？

145 火系亂擊 仲掛馬韓升級

因為可以人寵必殺3隻？

我想問火知轉亂擊係咪真係可以升快D？

而家剛剛100lv 心大心細中

你有冇裝換黎用 有就係

做咩好似好多人由地法轉地戰

現時結界同鏡條路爽d 只係順便兼職戰士

因為佢地渣GA

點解咁講

跨系亂擊掛
利申地戰冇學亂擊

我放棄左升曹操

點解

我風戰黎
本身用關羽掛機升效率仲快

我火人水人都用緊關羽升
依家升緊隻曹操for pvp or pve
有d擔心上到去會唔夠做
心郁郁想升番蔣濟轉頭

從法師轉戰士只有一個理由 就係唔夠力升落去 什至乎已經卡緊關
轉左戰士玩毛毛咩 打活動果d有冇人要都成問題
我呢邊有隻130地戰帶隻未轉趙雲 打塔求都冇人要 得D 100左右既要佢

苗巴點睇風人

umm....風人係一個特別燒銀紙既職業 課得起又識玩咪勁
課唔起...或者小課果d 咪....

明白
咁我轉玩水人算
個風人當陪練

烏桓白馬係邊到捉
搵左好耐都搵唔到

今晚個GODJJ夠課得啦 咪又係俾人炸兩野死
洗點玩全敏 青龍都5lv(聽講) 都係輸到仆直

佢儲值額得36000元寶 都未算課得之人
但佢根本唔識玩

無睇佢台……都係聽人講 原來先得果3萬幾………我frd果d叫咩 係佢幾倍

不過佢唔識玩呢個真
但人地有網龍支持咼 擺到明收錢打機
可能一蚊都唔洗出包哂佢

佢無架原來 收左一開始筆宣傳費only
之後比緊自己錢玩 收完宣傳費後涿ser出左開心的猴子事件佢大大聲叫人退費倒網蟲米

oh 原來如此 見佢一開始係度教人卡怪真係好克人憎

但比佢撞板識3帶1隻諸葛亮 呢度啲巴打都未必識

哦 好易姐其實肯諗下已經諗到
2帶1已經夠

黑暗兵法
搞大件事佢網龍咪會處理

隨時自己帶頭俾人ban ac wor
所以佢係偉人黎

有冇巴打用緊蔣濟升，110up夠唔夠力

其實都未必要轉地戰 升隻地戰寵就夠
事關我升隻張郃 個人全知用地牙合擊已經夠秒

以前個越南服group有人po出黎
如果堅係咁快有端既，唔係網龍個越南仔高層自己整既我老閪老唔信

有冇人打光超帝?

從法師轉戰士只有一個理由 就係唔夠力升落去 什至乎已經卡緊關
屌呢樣好岩
我玩到80LV 覺得火法升得慢就轉左火戰帶呂布,
本身我火法帶1轉邴原, 打80LV怪下下都MISS, 仲要秒唔到
之前送左500幾元寶, 一鳩洗哂D屬性同技能算

諗多左啦
佢除左卡怪仲卡大福章 基本上有咩BUG既著數都LAM晒

想問下有無巴打係單練 人寵合火箭升到120 以上？

你地d 80 85lv裝會唔會留俾寵用
D裝不停換又不停留霸佐好多位

地戰點解冇人要....你有敏就得啦
問題出係佢隻寵，同埋佢130lv學亂擊連結界都冇先冇人要
講詳細d唔好又撚狗

......其實之前已經有巴打(包括我)講過啦
不過呢度大部份人都單升先少講

留加敏既就得
遲d轉左生可以同隻寵易d夾敏

計埋數 130lv
98點學完亂擊得返31點 岩岩好學到1lv結界
如果唔做齊現有既技點任(9點)唔會學到10lv結
連10lv結界都冇，你地戰定地法都冇人要啦
我分析清楚廢時又有巴打唔清唔楚走去轉法師谷到500智單練

原來有 d 咁既事

風戰113lv已經10lv結界

紅手指大陸版平咁多有無知點比錢

岩呀
我組個風戰仲有用過上面所謂地戰
個問題根本唔係地戰本身

火箭配郭嘉打野武司已經盡

火箭同投石根本唔係單升用

又死...

...

涿郡有冇水智同地智打二喬-2

請問有無軍團可以收人

收你

我就係無結界 又無暈擊 但我大把人要wor 而且我正正就係準備轉你口中嘅500智單練嘅果種人

巴打個團叫咩名 我入

隨風而去

你有炸嘛 周公嗰關有用
叫好過冇結界地戰
咁我更正下
冇結界既地戰有咩作用

錯啦 我連炸都無

二喬-1 求地法/水法

巴打打唔打

唔走天崩線....?咁你學咩技

我開frd隻水黎陪下你啦 仲未捨得起身頭痛到仆街

依家打塔d獎勵豐富咩？ 咁多人打

你諗下啦

周公嗰層80套裝唔錯

想打下塔但太低LV仲要火知無人要

直接拎屬裝？

2喬 求carry 周公 企左係9-1

第11層 (9樓) [隨機取得] 亂世之梟套裝、湘君之淚套裝 其中1個裝備(總共7件)

【亂世之梟套裝】套裝效果 (3件式敏+8)
北都彩棒 攻+25 倍敏率+6%.等80
北都尉袍 攻+26 倍敏率+6%.等80
北都頭冠 攻+23 倍敏率+3%.等80
【湘君之淚套裝】套裝效果(4件式~2件敏+6.4件SP+150)
女英彩袍 知+26 能+5.限等80
娥皇頭冠 知+23 能+3.限等80
女英水袖 知+20 能+3.限等80
娥皇雲履 知+24 能+4.限等80

最多咪投石之後走復活線
不過係唔係你都只會扮高深乜都唔講架啦

分流一

Thx 巴打 一樣2-6定改長左？

塔入面分流三?
GAME名係咩?

邊到有得睇?

搵返舊資料就得
一樣

巴打你係邊

唔見左

隻ac佢本人用緊呀 想幫你都幫唔到手

你黎啦

地方既戰場需要戰力

唔關扮唔扮高深事 隻game已經夠多一式一樣既人架啦
保留返自己小小特色既野 合情合理掛
btw你都仲係估錯

有冇二喬啊
二喬需求地智/水智

冰封 泰山壓頂 全治療 ？

錯 錯 錯 人地靠魅力唔係靠技能組所以多人組，完

依家洗唔洗加滿烽火先?

錯呀 自己再諗下啦

唉 召都咁撚大個坑 碎片真係無800蚊套都唔好諗

有冇人知過10樓獎勵係咩

冇9樓打後

投石冰封 完

放大縮小

算係咁d 裝既能力

冇野做所以先打

最好打到7f，有寵用幻能/健體

子巴真係無玩啦？

仲玩緊，不過退左款

冇封?

封左咪唔玩，我無所謂嘅
佢出召章個方式已經令我失望唔係太想玩

我反而就係中意佢咁出 寧願佢咁出
總好過太易獲得令到全世界變成召喚大戰
咁樣pvp冇哂意思

係 又可以慳一筆 我本身打算平d都會升10召

但會變左個個ser都有錢佬話事囉
收費/free/究極/完美
咁多版就算有錢佬都唔會同一般人有極大差距
依家

唔止召章係咁 遲d既將星又要抽 又可能直接出2轉武將
總之就乜都要抽 見佢金鎖都咁難抽就知on99 唔識分屬比人抽

風系無人要好想轉屬
日日係度掛機升LV無哂動力玩

諗起智碎力碎都要咁抽即刻扯晒旗

風系乖乖地掛機算啦

風系不了

水有補有冰
地有結界
火攻最高
風系乜野都半桶水

風得招公廁隱身勁
暈又唔夠水招冰封勁

水系真係男女神 個個都爭住要

練緊隻69水人了
隻風人可能當陪練算

升佢上160做陪練

細號陸仔食撚左40血丹 想放棄一山

你肯定冇極大差距? 有錢佬同一般人 剩係健體都嬴你成條街啦
有得打咩 你一千幾百血 人地講緊3千血起 0轉已經
仲有最大問題 當召喚普及既時候 人人都10召 PVP冇技術可言 得返炸同埋無腦掉召
吞食當年點解咁好玩就係因為0轉果陣既PVP真係好捉心理
而如果變哂無腦掉召好似2轉果d玩法咁 一早就HIT唔起

完美版健體貴極都係4/5千港紙一隊，唔係一般人負擔唔起嘅事wo
召講緊係3萬港紙

垃圾風系仲要搭隻關羽
打擂台次次做豬肉比人當狗咁打
想問如果想打擂台轉曹操定呂布好?

你肯定完美版健體係4,5千一隊? 我當年成隊人抽諸葛錦囊知唔知燒左幾多錢先有成隊健體

我係囉，你運唔好我無得講

咁你叻仔囉我只可以講 我一隊健體起碼講緊20K+
剩係抽畫+金果度都夠俾 PC版直頭係搶錢 M版我even玩到而家都唔覺有咩大吸血
召章我直頭唔想佢出tim 唔係點叫原汁原味

同一個ser有一個課長係對面咁你打擂台次次都無機會贏啦
我寧願一齊鬥快出召
好過望天打掛跪求個課長係自己個邊跟住free ride

同意

亂P擂台只係其中一部份姐 仲有好多未出
以後團P果D先係王道黎架啦
你洗驚課長唔會VS課長咩
平民咪等課長入左去之後先排囉

我黎打機唔係黎比人打機

睇返邊係抽諸葛袋，抽馬果個袋49點一個
平均抽5-6組就50粒健體
諸葛袋要黎抽寵健體wo

唔記得啦 好耐了 人寵食滿健體一隊基本上真係好撚貴
諗起都後悔

10召3皮一定唔得囉 1萬元真係得3x個袋 3皮大約只會有3百-400個袋 再4選1 走唔甩

15萬hkd 邊個課得起都要拜

唔知6萬蚊召章可以買到幾時呢

根本係身份象徵

咁又唔使
17萬元寶=14萬mycard=140張1000點
140*226=31640

好睇運

sor無睇哂
即係中袋個機率仲低過5%？

你買過就知 條數唔係你想像中咁

利申 課左1皮停左手

sor無睇哂全文
網龍真係

1皮

Rich

81水知帶蔣濟去邊升好 依家仲係子午打緊75lv怪 好處係個圖無乜人同易合擊打風系可以1round秒 定我應該去其他點升

開頭的打算當買章

伏黎 真係你以為自己掌握命運 其實你一直比都網蟲玩緊

點解等左成世都冇山越頭目出現 有冇巴打做左非吳下阿蒙個任

做任一定要組隊喎

唔好打任啦

課一皮 果然係課長

暢游卡 福神 福章 夠哂用

玩依隻 Game 都算運好 我寧願。。。中六合彩

我依家已經戒哂上面d野

學完烽火之後，而家有五十幾點技能點唔知學咩好

火智之後學隱身/復活冰封